{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 호텔 SHEJA (쉬자)"
    },
    "text": "モダンなインテリアと居心地の良い快適な空間、細心のサービスでお越しくださるすべての方々に幸せな一日をプレゼントします。 SHEJAチェックインのご案内です。 アプリ予約でご利用の際は午前2時前までに入室をお願いします。遅れる場合は予めご連絡ください。 入室の際は未成年者と判断される場合は、お客様の身分証明書の確認をお願いします。 未成年者1人の宿泊は絶対不可であり、客室を含む全建物は禁煙です。 喫煙により客室内外に被害が発生した場合、被害費用が請求されます。 1客室での男女同室での宿泊は不可であり、摘発された場合には強制退室措置となり、これによるキャンセル払い戻しはできません。 基準人数は2人の宿泊で、1人追加の際（1人当たり1万ウォン）の費用が追加されます。 SHEJAならではの特典としては、客室でネットフリックスの視聴が可能で、最高級のグース寝具類が提供されます。 寝具類やリネンが汚染された場合、追加の洗濯費が請求されます。 一部の客室には最新のスタイラーとヒノキ湯が完備されています。 5M前方公営駐車場があり、1室当たり1台駐車可能です。 お客様のご要望により、東江サウナ1人分のチケットをプレゼントし、朝食コーナーでコーヒー、パン、飲み物、果物を提供します。 入室基準と追加人数によって追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 駐車は無料の共用駐車場とホテル前の駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "午前2時前までに入室をお願いします。遅れる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者1人の宿泊は絶対不可であり、客室を含む全建物は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内外での喫煙は禁止されています。喫煙により客室内外に被害が発生した場合、被害費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "1客室での男女同室での宿泊は不可であり、摘発された場合には強制退室措置となり、これによるキャンセル払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数はいくらですか？",
            "answer": "基準人数は2人の宿泊で、1人追加の際には1万ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "ネットフリックスの視聴や最高級のグース寝具類の提供など、特典があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "5M前方公営駐車場があり、1室当たり1台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食コーナーでコーヒー、パン、飲み物、果物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "料金はどうなっていますか？",
            "answer": "入室基準と追加人数によって追加料金が発生することがあります。オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書の確認があります。未成年者は入室が制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 387
    }
}